<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
             xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui">

    <ui:with field="res" type="com.arcbees.website.client.resources.AppResources"/>

    <g:HTMLPanel>

        <section class="{res.style.stripe} {res.style.colored}">
            <div class="{res.grid.row} {res.style.clearfix} {res.style.wrapper}">

                <h1>Yeah I'm H1</h1>

            </div>
        </section>

        <section class="{res.style.stripe} {res.style.light}">
            <div class="{res.grid.row} {res.style.clearfix} {res.style.wrapper}">

                <div class="{res.grid.col} {res.grid.col_1_2}">
                    <h2 class="{res.style.slogan}">Bee <span>the <strong>best</strong></span></h2>
                </div>

                <div class="{res.grid.col} {res.grid.col_1_2} {res.style.sloganSide}">
                    <p>
                        <strong>Arcbees est une entreprise regroupant plusieurs passionnés des technologies et de
                            l’architecture logiciel avides de résoudre les problèmes complexes et concrets auxquels
                            font face les entreprises.
                        </strong>
                    </p>
                    <p>Armés de cette vision,
                        <strong>Philippe Beaudoin et Christian Goudreau</strong>
                        ont conçu
                        <strong>GWT-Platform, un outil Open Source de création d’applications web</strong>
                        doté d’une incroyable capacité d’adaptation accélérant la vitesse de développement des
                        applications afin d’améliorer leur efficacité de production.
                    </p>
                    <p>Rapidement, GWT-Platform a généré une importante demande de soutien de la part de ses
                        utilisateurs et les deux entrepreneurs n’ont eu d’autres choix que de créer officiellement
                        Arcbees le 16 juillet 2010 afin de répondre à ces requêtes.
                    </p>
                    <h3>Récompensée et reconnue</h3>
                    <p>De plus, malgré le jeune âge de l’entreprise, celle-ci a été récompensée lors du Concours
                        Québécois en entrepreneuriat au volet local, régional et provincial en 2011 en plus d’être
                        sélectionnée à titre d’entreprise finaliste au DEVTECH50. Arcbees fut de nouveau récompensée
                        lorsque son président, Christian Goudreau, a été nommé Jeune personnalité d’affaires -
                        technologie et recherche en 2012.
                    </p>
                    <h3>Membre du comité Google Web Toolkit</h3>
                    <p>Outre ses reconnaissances entrepreneuriales, Arcbees peut être fière d’être membre depuis
                        juin 2012 du comité de direction du Google Web Toolkit, outil derrière l’application web la
                        plus lucrative de tous les temps, Google Adwords.
                    </p>
                </div>

            </div>
        </section>

        <section class="{res.style.stripe} {res.style.dark} {res.style.centered}">
            <h2>Our quest</h2>
        </section>

        <section class="{res.style.stripe} {res.style.light}">
            <h2>Architects</h2>
        </section>

        <section class="{res.style.stripe} {res.style.colored}">
            <h2>Bees</h2>
        </section>

        <section class="{res.style.stripe} {res.style.light}">
            <h2>Architects of simplicity</h2>
        </section>

    </g:HTMLPanel>
</ui:UiBinder>
